\documentclass[12pt,a4paper]{article}

\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[sfdefault]{roboto}

\usepackage{tikz}

% portuguese language
\usepackage[portuguese]{babel}
\usepackage{hyphenat}
\hyphenation{mate-mática recu-perar}

% custom margins
\usepackage[a4paper,footskip=.5cm]{geometry}
\usepackage{multicol}
% Text alignment
\usepackage{ragged2e}
% centering verbatim blocks
\usepackage{fancyvrb}
% colored text
\usepackage{xcolor}
% quotations
%\usepackage{dirtytalk}
% custom header fonts and colors
\usepackage{sectsty}

\usepackage{lipsum}

\usepackage{pgf-pie}


% Pacotes para o artigo do matemáticofag
\usepackage{amsmath}
\usepackage{nccmath}
\usepackage{indentfirst}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% ALTERAÇÕES ADICIONADAS PELO ANÃO 
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\usepackage{float}    %PARA TRABALHAR MELHOR COM FIGURAS E TABELAS
\usepackage{pgfplots} %BOM PARA UNIR O TIKZ COM MATEMÁTICA -- PLOTS MAIS "AVANÇADOS"

\tikzset{%DEFININDO A COR E ESPESSURA DA LINHA DOS GRÁFICOS DE PIZZA
	linha-branca-do-anao/.style={draw=white,thick},
}
\usepackage{subfigure} %SUBFIGURAS
\usepackage{icomma} %vírgula como separador decimal


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%\usepackage{hyperref}
%\makeatletter
%\hypersetup{
  %pagebackref=true,
%  pdftitle={\@title}, 
%  pdfauthor={\@author},
%  pdfsubject={A União Faz a Força},
%  pdfcreator={27chan},
%  pdfkeywords={27zine}{magazine}{27chan}, 
%  colorlinks=true,
%  linkcolor=black,
%  citecolor=black,
%  filecolor=magenta,
%  urlcolor=blue,
%  bookmarksdepth=6
%}
%\makeatother

\usepackage{microtype}
\DisableLigatures[>]{encoding = T1}

\usepackage{titlesec}
\titleclass{\part}{top} % make part like a chapter
\titleformat{\part}[hang]
{\centering\normalfont\Huge\bfseries}
{\titlerule[5pt]\vspace{3pt}\titlerule[2pt]\vspace{0pt}}
{0pt}
{\titlerule[2pt]\vspace{1pc}\huge}
%
\titlespacing*{\part}{0pt}{0pt}{20pt}
%





\newlength{\textundbildtextheight}
 
 \newcommand{\textundbild}[2]{
     \settototalheight\textundbildtextheight{\vbox{#1}}
     #1
     \vfill
     \begin{center}
         \includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio=true,height=\textheight-\the\textundbildtextheight]{#2}
     \end{center}
     \vfill
 }





\newcommand{\inlineimage}[1]{%
  \begingroup\normalfont
  \centering
  \includegraphics[width=\linewidth,keepaspectratio=true]{#1}%
  \endgroup
}


\newcommand{\lipsumarticle}{%
  \section{Lorem Ipsum}
  \lipsum[1-3]
  \subsection{Dolor Sit Amet}
  \lipsum[4-6]
  \subsection{Consectetuer Adipiscing Elit}
  \lipsum[7-9]
}




\setcounter{secnumdepth}{0}
\setcounter{tocdepth}{1}

%\newcommand{\byline}[1]{\textcolor{cyan}{\begin{flushright} -- #1 \end{flushright}}}

\newcommand{\todo}[1]{\noindent\textbf{\textcolor{red!100}{TODO: #1}}}


\sectionfont{\color{black}}
\subsectionfont{\color{black}}
\paragraphfont{\color{black}}


\makeindex


\begin{document}

% cover
\thispagestyle{empty}
\begin{tikzpicture}[remember picture, overlay]
     \node[inner sep=0pt] at (current page.center) {%
           \includegraphics[width=\paperwidth,height=\paperheight]{arte/cover1}%
           };
\end{tikzpicture}
\cleardoublepage{}

\color{gray!50!black}

\normalfont\mdseries

\newgeometry{top=0.6in,bottom=0.4in,left=2in,right=2in}
\pagenumbering{gobble}

%\todo{format title page so it all fits on one page (or break it into two pages)}

\noindent
27ZINE \\
Primeira Edição (BETA -- AINDA EM ESTÁGIO DE REVISÃO) \\
Publicado \today \\

\centerline{\rule{1.1\textwidth}{0.8pt}}

\textcolor{black}{\tableofcontents*}

\centerline{\rule{1.1\textwidth}{0.8pt}}





\subsection*{Colofão}

Criado pela boa comunidade do 27chan.org. A União Faz a Força. \\
https://27chan.org/ \\

\noindent
Lançado em boa-fé e de graça sob a licença Creative Commons CC0 1.0. \\
R\$0,00

%\subsection*{Equipe}
%\begin{multicols}{2}
%    \raggedright
%
%    \noindent
%    Editores \\
%    Artistas \\
%    Tipografia \\
%    Agradecimentos Especiais
%    \columnbreak
%
%    \noindent
%    Editor1, Editor2 \\
%    Artista1 \\
%    Tipógrafo1 \\
%    Agradecimento1, Agradecimento2
%\end{multicols}
\clearpage





\pagenumbering{arabic}

%\part{/mod/}
\begin{justify}
\input{artigos/editorial}
\end{justify}
\clearpage

\newgeometry{margin=1in}


\part{/b/}
\begin{multicols}{2}
  \input{artigos/teste}
  \lipsumarticle
\end{multicols}
\clearpage


%\part{/pol/}
%\begin{multicols}{2}
%\end{multicols}
%\clearpage

%\part{/2d/}
%\begin{multicols}{2}
%\end{multicols}
%\clearpage

\part{/arquivo/}
%\begin{multicols}{2}
%\end{multicols}
\input{artigos/censo}
\clearpage

%\part{/rpg/}
%\begin{multicols}{2}
%\end{multicols}
%\clearpage

\part{/enter/}
  \input{artigos/invadindo_wifi}
  \input{artigos/lisp}
\clearpage

\part{/N64/}
\input{artigos/metroidvanias}
%\begin{multicols}{2}
%\end{multicols}
\clearpage

%\part{/mu/}
%\begin{multicols}{2}
%\end{multicols}
%\clearpage

%\part{/hq/}
%\begin{multicols}{2}
%\end{multicols}
%\clearpage

\part{/sala/}
\input{artigos/fundamentos_matematica}
%\begin{multicols}{2}
%\end{multicols}
\clearpage

%\part{/build/}
%\begin{multicols}{2}
%\end{multicols}
%\clearpage

\end{document}
